築地場外市場で火災

有無話咩原因？

3天日下午5時許，有一個119和近中央區，東京築地的築地場外交易市場燃燒的三層樓的私人住宅。據東京消防廳，四幢樓的共約150平方米，如私人住宅被燒毀。

Ohhhh

３日午後５時ごろ、東京都中央区築地の築地場外市場付近で３階建て民家が燃えていると１１９番があった。東京消防庁によると、民家など４棟計約１５０平方メートルが燃えていると

係咪賣海鮮果度?

鹽燒火炙拖羅

井上拉麵個位

深受國內外遊客歡迎的日本東京築地場外市場起火，當局出動30部消防車撲救，暫時未收到有人受傷或被困的報告。

事發在當地時間周四下午5時前，築地場外市場一棟三層高的住宅起火，附近建築物受到波及。築地場外市場內有壽司店暫停營業，食客及店員匆忙逃生。
東京消防廳表示，目前共4棟建築物、約200平方米的範圍正在燃燒。大火目前仍未撲熄。
東京電力表示，因應消防部門要求，向火場附近一帶停止供電，目前共有約200戶停電。

rip

刺身變鐵板燒

一鋪熟

燒海鮮

賣大海膽壽司果度？

火燒旺地

RIP

燒佢老母